# GeometricFigureDraw

Краткое описание приложения

Код:
 	Логика сущностей заложена в наличии базовой сущности Entities/Base/Figure.cs  и наследуемых от нее Triangle и Square. Каждая сущность (кроме базовой) должна быть определена в классе модели ApplicationsViewModel и привязана через Binding к представлению. В файле  MainWindow.xaml.cs реализована логика отрисовки соответствующей фигуры.  При необходимости можно добавлять сущности для новых фигур и добавлять реализацию отрисовки фигуры с помощью  классов библиотеки System.Windows.Media в MainWindow.xaml.cs . 

Использование:
	Пользователю необходимо выбрать вкладку фигуры, задать координаты точек и нажать кнопку «отрисовать». В случае если в полях формы будут заданы не целочисленные значения эти поля выделятся красной рамкой.

Проблемы:
	На данный момент не реализован вывод информации пользователю о невозможности отрисовки фигуры по заданных точкам, однако пользователь может продолжать работать. Не реализован механизм проверки координат, из-за чего фигура может выпасть за рамки окна.
